{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1004317",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 가보호텔"
    },
    "text": "駐車場は地下2階と地下3階に約70台駐車でき、ホテルの正門には3台駐車可能です。また、駐車ラインは無料駐車エリアですので駐車が可能です。ただ、遅い時間には駐車場がないこともありますので注意が必要です。宿泊施設は計120室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。特価イベントは当日ランダムで割り当てられるパッケージで、朝食はセミビュッフェ形式で朝7時から9時まで1階の食堂で行われます。朝食は1人当たり10,000ウォンで、前日に事前に予約及び決済しなければご利用いただけません。朝食パッケージは2人基準金額に追加されています。使い捨て用品の歯ブラシ、歯磨き粉、化粧品などはフロント自販機で購入できます。宿泊客のレビューによると、コストパフォーマンスが良く、内部は清潔で快適に利用できるそうです。親切なサービスと満足のいく施設により、価格に対して悪くない選択になる可能性があります。ただ、施設は老朽化していて清潔度が足りない場合もあるので注意が必要です。周辺の便宜施設は少し足りないですが、交通は良いです。特価でお得に宿泊できますが、歯ブラシなどは非提供なので個人的に持っていった方がいいですよ。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何階にありますか？",
            "answer": "地下2階と地下3階にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "約70台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの正門に駐車できる台数は何台ですか？",
            "answer": "3台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車ラインは無料駐車エリアですか？",
            "answer": "はい、無料駐車エリアですので駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車になることはありますか？",
            "answer": "はい、遅い時間には駐車場がないこともありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "計120室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "朝7時から9時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "前日に予約しなければ朝食を利用できませんか？",
            "answer": "はい、前日に事前に予約及び決済しなければご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "朝食パッケージは何人分の料金に追加されていますか？",
            "answer": "朝食パッケージは2人基準金額に追加されています。"
        },
        {
            "question": "フロントで使い捨て用品は購入できますか？",
            "answer": "はい、使い捨て用品の歯ブラシ、歯磨き粉、化粧品などはフロント自販機で購入できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューによると、施設はどうですか？",
            "answer": "宿泊客のレビューによると、施設はコストパフォーマンスが良く、内部は清潔で快適に利用できると言われています。ただ、施設は老朽化していて清潔度が足りない場合もあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺に便利施設はありますか？",
            "answer": "周辺の便利施設は少し足りないですが、交通は良いです。"
        },
        {
            "question": "特価イベントの内容は何ですか？",
            "answer": "特価イベントは当日ランダムで割り当てられるパッケージです。"
        },
        {
            "question": "特価イベントには朝食が含まれていますか？",
            "answer": "はい、朝食は特価イベントに含まれています。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシなどのアメニティは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、歯ブラシなどのアメニティは提供されていませんので、個人的に持参することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 542
    }
}